【入黎屌我囉】拒絕校園欺凌 還我和平校園

大家成日諗住禍必及妻兒真係好錯
做父母嘅點會想教仔女恰人
教壞細路家嘛！
不過，爸爸媽媽唔會想仔女群埋啲冇家教嘅人
警狗無良知、無道德
佢哋嘅仔女可能會學咗老豆老母嘅衰嘢
所以，為咗唔好俾仔女學壞
乜都唔洗做
唔同佢玩
唔同佢講嘢
唔同佢食飯
唔同佢分組
不作為
狗仔狗女已經難受到死